唔少跑得慢巴絲，俾人多就唔驚d速龍搞到入黑牢

聽到依句，唔少巴絲立即信心大升，結果